（突發直播）粉嶺居民開大波堵路封關

自己屋邨自己救

推

支持

做得好

粉嶺無藍絲? 仲唔黎幫走D路障?

推呀!

新年來了 藍絲都開始幫手封路

好多鄉音呀叔屌鬼

防暴到防暴到......

直播果d藍絲廢老都屌埋一份
幾現實
一燒到自己即刻屌哂鬼

鄉議局反了

呀叔話有人住緊？？

直播聽到話已經有人住緊？

唔關政治事 笑撚死

啊伯話有80幾個琴日入咗，但佢自己仲唔帶口罩

心諗：新年搞鳩我 仲唔開你波

自發秩序

勇武囉

班仆街真係無腦
明明就係政治原因先唔封關

粉嶺咩事得罪淋病

嗰政府理能得你

所以話今次封關係要靠老嘢

支持阿伯
文有文鬥
武有武鬥

藍屍都set rb

倒石倒泥

阿伯好勇武

今次應該不分黃藍啦

香港人唔係咁易俾班畜牲呃ot

d水馬多撚到

防暴狗呢

自救!

國際戰線：求國際封鎖香港

黑警呢

班狗點會咁勇衝過黎隔離營 唔驚奶野咩
班垃圾貪生怕死
睇班垃圾平時包到個頭成個伊斯蘭國咁就知啦

仆街…班PoPo呢？

痴線好撚多人

講得啱，點撚解唔去軍營

支持黑警向藍屍暴徒射實彈

有無人報警出防暴
即刻藍變黃

防暴速龍罷工呀

講真廢老多數都寸77，好撚勇
可惜佢地係藍絲

冇刑責有幾勇冇刑責你都勇啦

所以今次佢地可以感受下冇刑責既situation

有刑責

真係藍絲？還是一般街坊only

愛國斬人都冇事的

報警call防暴撥火啦，政府有唔啱，都唔可以用破壞來表達自己訴求嫁嘛

Facebook live

散水？

手足

會唔會出防暴？

If You Put Virus in Fanling
Blue C becomes Yellow C

笑左

大佬
一係盲撐政府等死 同 一係屌柒政府
傻閪都知變勇武
守護家園
經過呢單野，我諗又有一大堆人變黃了

自發封路

藍絲暴徒好野

證明藍黃係僞命題

一講到生存

防暴選擇性唔出動

防暴呢？

起附近啦 果個死位冇路走嫁

和合石落左地

做定d火魔啦 陣間用得著 今次教埋班廢老整火魔啦

阿叔仲教埋人地離婚添

希望呢班出黎既藍絲會醒覺

問佢地係唔係暴徒

廢老藍絲都connect埋！

藍屍：搵軍營做隔離營

藍絲又話堵路唔岩？

咁依d 算咩？

越黎越多人

要黃藍connet 先係真正全香港人團結
咁先有機會令政府收皮

新口號
政府無能 港人自救

警嫂出現

樓上準備定煙花炮仗

粉嶺牛屎佬文有文鬥 武有武鬥

出左水炮車

真心 手足要走先 俾班廢老食下水炮

見到死黑警啦

水炮車
水炮車
水炮車
水炮車
小心

班狗扮曬野 ?

咁撚癲

真手足盡可能換番街坊裝...呢d 場合黑衫黑褲仲易俾d 狗target ........

Pushhhhh